RTHK: 眼部受傷女子鞏膜破裂鼻骨骨折 已進行緊急手術

尖沙咀警署外昨日再有警民衝突，一名女子血流披面，倒臥地上。現場所見，她右眼腫起流血，救護員到場包紮後將她送院。有傳媒拍攝現場遺下一個被布袋彈打穿右邊外殼的眼罩，上面沾有鮮血。根據傷者入院時的消息，傷者眼球破裂，嚴重受傷。

消息指，根據昨晚傷者送院時所知的初步情況，她的右眼有鞏膜破裂、晶體受損、上頜骨、鼻骨有骨折。據了解傷者送院後已進行緊急手術。

唉屌

好想知個女仔有無盲
好希望佢無事

眼球爆裂已經100%盲 RIP

冇傷到視神經應該仲有得救,晶體都可以換人工,希望回復到100%啦

rip你老母咩 知唔知乜撚野係rip呀

應該好難